[立法會] 打橫行的李慧琼

痴Q線, 點做主席

垃圾

臭蟹